70-80 後 老餅吹水 乜都傾 TG group

我知連登會比較少

歡迎合資格巴絲留 ID

會定期清理潛水會員

Group size 大約30人

不定期有gp 聚

唔合資格唔駛俾負評既

他朝君體也相同

Link呢

Candycccccc

合資格

有留id 而又合資格既將會收到pm

Pm 完就會入gp

tg : deepasuni

hohoj2017

老餅野0岩我

tg: jojojoy